作為社區組織協會幹事，施麗珊應該盡快安排何君堯與母親重聚團圓

以解分隔兩地之愁

係唔係接返佢老母上嚟 ?

幫何生落去方便啲
正如中蟈種落嚟香港好難上得返去咁